到底鼎爺同譚玉瑛有冇扑過野

平時睇鼎爺廚房睇到佢地成日係到眉來眼去
到底佢地有冇扑過野
有就正皮

有你都唔知啦

On9梗係有
唔通唔扑呀？

好想睇佢地扑野嘅av

頂嘢成日搭阿譚膊頭仔

我又諗起肥媽同6號了

一定有
重要喺肥媽身上鋪滿鯇魚刺身
玩中國式女體盛

用體温慶熟鲩魚片，咪無刺身問題

諗住打丁 褲都除埋
無撚曬feel 屌你老母

認真咁講
有

推下
等鼎爺同玉瑛姐姐親自解答